Pogba覺得用iPhone既人冇資格反黃子華

子華套戲係大陸取景就要反？
我屌你老母你部iphone都係係支那砌架咋

都冇資格反達

連登仔：用緊唔反了

ben同意pogba

iphone係必需品 子華套戲唔係

咁食藍店係咪都得

某程度上係啊

咁我宣佈可以食藍店 除非禁用iphone

岩啊
逐步推行

iphone 唔係必需品 你可以用samsung（已撤離中國）

Iphone邊係必需品

非iPhone d資料會送哂中

達哥送比我隻Apple watch我依家都唔敢帶驚比人私了

覺

唔用iphone我會死

咁你快能啲死咗佢

一場波台手足 洗唔洗貢惡毒==

牙雞講得好！

縛唔刀